香港民意研究所發表最新民調 林鄭月娥支持率淨值上升8個百分點！

一杯黑左既水，你再加幾多清水都係黑色架

-46%

其實評分仲低咗 即係多咗人畀0分？

辭職未

泛狗爭住畀人屌，幫林鄭賤婦頂左好多棍

評分輕輕帶過

Now

香港民意研究所??
又係團劫香港同香港再7發d友仔開GA LA

主流意見 同有冇辦法令佢落台 係兩回事
好明顯佢對民意係wfc

係自己人呀
初選都係佢地負責